李桂華見記者

警方拘捕八人涉參與未經批准集結及煽動分裂國家。警方國家安全處高級警司李桂華現向傳媒簡報案情。

李大導早晨

任何刑事案件，只要見李桂華有份出現，你就知道，這件案件必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

求事後懶人包, 唔想睇見依隻人形豬鳩UP

香港竟然有人做編劇做到有美國最高層次嘅「認同」仲可以一晚就供完層樓 成件事好撚勵志啊

佢寫劇本好笑過李力持

原來又係李導演既戲

校園範圍內畢業都要你狗批準食撚矇左呀你

畢業都分裂到個國家

解釋左凍結戶口個單先啦

有咩好講
李大傻係國際認證恐怖份子喎

你嘅好笑係用其他人嘅前途嚟換取返嚟

玻璃人民共和国

咩三位學生同中大無關係？
即係其他學校學生？

你講漏咗佢係一個俾國際制裁緊既東西

分裂國家

講下被制裁心情？

皇上，李大導又立下大功

垃圾

有冇記者問下編劇贖樓啲錢點嚟？

仲死要面話洗黑錢要凍結

睇事後既news算 見到呢隻柒頭皮都唔想睇

信佢一成......

又係李

李桂華落地獄

大編劇終於出來了

我冇銀行用，你都唔撚用得

炸彈師

現金出糧，要人
正過炒散

行兩行叫2聲已經分裂國家，個國家係豆腐渣？

痴撚線

HSBC 隻獅子食左兩隻死貓
哽唔落

開新戲呀李大導

支那鍵盤講兩句已經20年啦
為左包袱習慣下啦

就係為咗睇呢段

還按揭啲錢點嚟

唔怪得封完又解 解完又封
屌你冇料扮四條

講撚左咩？

其實校園内的事 跟死黑警有何關係

真係笑話

制裁名單其他恐怖分子心諗：乜原來香港做恐怖分子可以開撚哂記者會咁高調

馬戲團小丑

解釋左佢啲按揭點忽然還得清未

馬戲團

美國認證國際級大導

今
天
不
走
資

明
天
走
不
了
資

記者集中問下佢層樓有無同ICAC合作？

馬戲團岀黎了

揮旗又分裂國家，講口號又分裂國家
究竟分裂咗幾多次？

就嚟搜到核武器原料啦
伊朗：屌你香港科技屈機到，激光炮又有，高達又有

唔知李大導今日帶咗幾多現金喺身

#ALERT 警方國安處不點名回應許智峯戶口遭凍結，指懷疑他挪用85萬，又指其於社交網站發文，涉嫌勾結外國勢力 (12/7/14:44)

霞姨咁遲先派劇本？

學生響校園非法集結
真係天才先諗到

又黨安法

校園非法集結
跟住就係分裂國家
兩條罪個gap仲闊過臭雞

玻璃國唔係浪得虛名

任何...只要...就會...

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

捉唔到重犯許智勇就捉幾隻蝦毛扮有做嘢

啱啱先收左層樓係要落力d

都係果啲台詞啦

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

李生只係鄧仔隻安全套咋

李大導突然還清債務，是否收受黑錢？

飛去英國拉人未

解釋埋一炮贖樓啲錢點黎
點解剩係李桂華贖唔到樓

唔係都攪掂埋喇咩？

李大傻被制裁完繼續出黎交戲